點解道歉叫做sa 冧

係咪中文嚟

留名學野

lm世界大戰

而我不知阿sa曾經冧邊個
就要道歉

唔好夾硬嚟

好尷尬...

salute

salute？

Salute唔係敬禮咩

sarin

耍冧招氹人

以前d人會講 重唔快d同阿Sir Sa冧！
另一個就會舉起隻右手擺係個頭上面模仿Salute敬禮既動作 口中伴隨d Sorry Sir 唔好意思
後來Sa冧都有say sorry既含意

試下讀sorry讀得快d

sor

唔夠快 再快d

s

再快！！！！

~~~~~~~~~~~~~~~

我竟然笑左

Me too

Salute

點解樓主叫你老母湊湊大你

關你叉事